點解私樓冇人擺神枱同土地，反而公屋會擺呢d野？

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在